True wireless 真無線耳機討論(22)

Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
RHA TrueConnect
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
ATH-SPORT7TW

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

上個post:
True wireless 真無線耳機討論(21)

上個post差d OT到1001

想沖senn, 唔知邊度有貨

本身用緊 jabra elite sport 2

全線冇貨 要訂
一係就去DCFEVER收人地放既全新 我就是成功例子

最近見到好多人用一對白色殼、橙色燈嘅TW，形狀類似上面嗰款咁，有冇巴打知係邊隻？

Thx ching, 就試下先

$400 - $600有冇推介
見熱門嗰啲郁下就千幾二千

E12

打去百老匯問下 佢答到你邊間有 啱啱係青衣買 仲有一隻

bonnaire mx-900

聽開hip hopMW07定CKR7TW好呢？

本身用開jabra elite sport 2

e12 水同行規格上是咪一樣?

學生哥無知一問
入耳式好D定耳罩式好D
我D朋友話入耳式好傷耳

唔知點解note8用e12 其中一隻耳會係咁斷
同埋其中一邊粒電池用咗一個星期就壞咗
聲就正正常常啦

最近買左兩款耳機 不專業分享我既用後感
第一款來自港產出品既Thecoopidea Beans Pro
購買價錢:$899

優點:隔音隔到八成算唔錯,帶起來十分實淨,個盒仔可以無線沖電,續航力5小,auto connect,好少斷
缺點:connected之後左右耳機仍會不停閃,聲音一般,帶起來唔算舒服, 睇影片嚴重delay,打機有少delay

其他未試或唔肯定的功能:IPX7防水認證,通話品質

第二款來自瑞典出品既Sudio TOLV
購買價錢:$999

優點:auto connect,聲音唔錯係$999價錢位,好少斷,續航力強 7 小時,帶起來實淨,帶起算舒服,connected之後左右耳機不會再閃
缺點:隔音一般,睇影片嚴重delay,打機有少少少delay(本人接受到)
其他未試或唔肯定的功能:通話品質

以上純屬個人意見僅供參考

sudio個個耳機盒條野好阻住

可以整走去 不過有兩個洞咁解

師兄識貨

剪定拉出黎？
我試過解完個結 都拉唔出黎

剪 估唔到巴打咁介意條野

好阻住
你剪咗？

冇

樓上講既E20同mx-900邊個好D

橙色燈會唔會係JBL🤔

買咗E8，揮個手先

有冇人試過dearear oval
幾靚 見平平地想買嚟試下
想知講電話係咪得單邊聲

1000內除左E12仲有咩選擇?

傷唔傷耳睇音量

自己出去試
岩自己咪買

有冇巴打用senn連電腦用?
買左個creative bt-w2 connect到但係冇聲

仲買E8

65t 囉

接受唔到65t個樣

如果唔需要環境聲同連兩部機就唔好買65T了,平平地買對淘野用住先仲好

特價吖嘛

Sabbet係咪水貨無保?

1400樓下推介邊個？

算喇
都係買住隻E12 PRO先
我覺得買隻E8/ SENN太貴
TW黎講真係唔太值
除非遲D真係有D高評價既TW出世

冇E12 pro...

X12, X12 pro, E12
冇E12 pro

唔好意思

假ka

假的
你睇返sabbat專門店個fb有解釋過
仲連假行貨貼紙都有

e12既同志 都係炮台山個間買？

E12比起X12pro除左多左無線充電仲有咩好
音質有冇大改善?
顏色我自己鐘意x12pro多啲

E12使唔使煲煲佢?

最大分別係半入耳式同入耳式 所以一定要自己試清楚

查實半入耳式隔音係咪差好多
全入耳就比較傷耳仔?

傷唔傷耳仔唔係只係關音量事咋咩?

Cato 評論得幾中肯

有邊到有得試 周圍都冇貨

Wilson

炮台山專門店唔會賣水貨瓜

全入耳嘅話耳仔唔係比較易生菌咩

我係

逢係有圈都要煲一煲

佢啲片好鬼短 有啲hea...

耳機達人

無否認佢係 但真心有啲hea

A 65t啲聲咁散嘅，正常？
不過一拎出嚟就跌落地，好扇手

震壞左單元？

咁易壞，唔係啩

條友咪又係上連燈搵料

灣仔 298 1/F
$480 買咗E12 行貨開心使用中
另發現 如果連完電話一開波窒窒地
左右耳機擺埋兩三秒 再戴返就回復正常
但講電話就

480有官方行貨標籤 ?

有

大概咩位置 有冇黑色？

本身諗住mavin隻air X

而家諗諗下好似都係e8/65t好d

NT01AX 都係最新晶片，乜都有
不過行貨貴

香港都冇水貨賣啦

食水太深

官網都賣19000羊其實又唔係好深嘅

炮台山專門店E12做緊520 最後一日

有環境聲?

衝啊

呢隻正...

dcfever 有Ching放左
有冇人分享下心得...

我係星際買冇後面黑色張貼紙

Btw買左咩色

應該無

本身想買磨砂灰
冇貨就買咗鉑金銀
但實物冇相咁靚

我果陣諗緊要灰色定銀色好
條友就話好多人買左銀色
最後買左銀色 都ok嘅 相影出黎係靚啲

岩岩去衛訊試左senn，覺得音質無用緊果對active 65t好，同唔夠大聲

senn新firmware要等到三月尾

對我地呢D sennheier既用家好有用呀！

可以勁大聲喎

因為係used in case of CUSTOMER COMPLAINTS ONLY

開到最大都唔覺

第一你部機要開到最大聲
第二隻耳機又要教到大聲

活學活用

真係好大聲喎 可能個人觀感唔同

The volume level of the ear buds is too low
Depending on the connected smartphone you have one or two volume
controls for headphones:
 a volume control in the smartphone
 a volume control in the headphones
If the volume seems to be too low...
1. Turn the audio signal OFF.
2. Set the smartphone volume level to maximum.
3. Tap and hold the left ear bud touch pad until you can hear „Volume min“.
This indicates you have setthe lowest headphone volume.
4. Turn the audio signal ON.
5. Increase the MOMENTUM True Wireless volume by tapping the right
side ear bud until the volume level is convenientfor you.
For smartphones that come with the "absolute volume control"
feature,there is only one volume control available.

電話剩係support到bluetooth 4.0
咁如果耳機行5.0嘅話用唔用到

當然用到, 向下兼容

The club好小小既都冇貨

比想像中靚

ching 好波，分享下

依隻響日本amazon 好似幾多好評！

鍍金鍍得好靚
肯定唔係平野

好高貴，有少少黃金聖衣feel

都唔算貴...

有冇心得分享

唔錯

唔專業,
聽得出嘅有：

人聲前
bass夠力
敲擊感強/清

利申：原本用nt01

好似係新技術，左右同時連手機
講電話左右有聲

聽多陣睇下有冇補充

用緊snapdragon 845定855?

855

Ching 在那入貨？

邊度入手

自膠，唔記得宜家得845

英京

依家有邊幾款係用緊高通最新既soc

無電話用緊姐www

mavin air-x
nuarl nt01ax
aviot te-d01d
mcgee ear one
1more
edifier tws s5, earjoy
...
其實應該幾多，不過得唔係最top嗰隻qcc512x

依排有藍牙5.1消息 大家覺得同5.0分別會唔會好大

想知易唔易斷線

JBL free x係咪比幾多時間佢都唔會變得好聽

加得.1即係唔大啦，唔覺對聽歌有大改進

Ching 中左伏下次唔好簡呢個牌子啦

買左幾個鐘放上網賣唔知有冇人要

Dcfever啦

volume 同65T 唔差得遠ka wo

Senn 人聲又後又蒙，冇計

嚟樣就睇電話啦
因為有d可以耳機同電話volume同步

我都估佢冇留意可能耳機同電話volume冇同步

65T大聲啲
音質方面我覺得65T正過Senn
仲諗住換Senn，宜家可以慳番

點入手？

自問都唔係好有要求既人
但係隻耳機真係好撚古怪
聽女人歌好過男人歌好多

咩model

nt01ax

thanks!

nt01平時斷開嘅位（cwb成日斷）呢隻都無斷
但近兩日好似少左好多大陸人，過完年睇下點

點入手？好似幾吸引

本身去星際，model太新得一間有賣仲無貨
之後去左英京買

幾錢？

巴打想問下英京有冇得試忍呢對耳機？

想問下有冇得試聽

RHA TRUECONNECT 對BOSE SPORTFREE

大家點睇

無 等過完年啲舖頭返晒貨再試

Delay明唔明顯？

想問下ching Jabra elite 65t點連兩部？
我連左iphone apple watch個邊就會顯示未連線

大家覺得個耳機係撳制定touch呢樣緊唔緊要？

新手一問，要防水1500左右係咪rha trueconnect比較好？

大鋪有

見e8水貨同active 65T價位差唔多
唔知邊隻好啲?
同埋1k5有咩好簡?

700蚊 budget 係咪買e12 最好?

唔使700咁貴喎ching

nt01ax 啦 ，有ching入左，好評如潮

E8都唔夠佢好?

仲拎e8呢隻兩年前既產品來講
e8等799$個時先買啦

有冇人用momentum成日個耳機會扯走哂個盒既電？
係唔係有bug?

e12 好唔好用先 見有人話好有人話唔好

400蚊貨仔你想點先
基本野做到
又少delay斷線

再平就小米 qcy 架啦

500-700就xmini xpower bonarie eops nakamici thecoopidea 呢D港牌

會唔會㩒嗰時隻耳好痛 見冇咩人講

唔會掛...普通耳塞一個
你試到痛就試其他牌子啦

我係話嗰粒掣

平時粒制唔同架喎

唔係好明

用電話控制架

開大細聲嗰啲冇制咩

好似要貴野先有...

巴打 借問一聲top1無線耳機係米senn個隻 同好唔好帶買左兩隻差唔多一千蚊既 一隻唔係咁岩耳型搞到好痛 另一隻connected會狂閃同唔好聲 (貴價耳機無得試 求介紹

試完先好買，冇得試咪唔幫襯佢

講得好 巴打 係MK同深水寶 好多貴2千UP都無得試 有得試既多數都係舊款 巴打有冇邊間可以介紹試到2千UP既耳機鋪?

e12要換耳綿應該要買咩size

嗱，過完年，拎住三千蚊現金，去星際dma啦

個到有得試 Bose SoundSport Free ,Sennheiser MOMENTUM True Wireless,Master & Dynamic MW07 True Wireless同ATH-CKR7TW? 今日有冇開?

有開but唔知有冇貨，試完先好買啊，誠意推介senn

十分感激巴打 錢就洗左但買唔岩

一定要試好先買，網上好多打手

去大鋪,豐x大部份耳機都有得試

借問一聲巴打 係米間間豐X都有?

等你詳細報告呀

查實煲新機係咪真係有用
長時間咁煲驚好傷部機

有用的...
傷機咪去換電囉

$1500 budget 想買 無線headphone (係headphone, 唔係earbuds) 比老母。
想問一下有無推介 ?
最緊要係舒服

每日煲幾耐同煲幾日比較好

煲到好聽為止

唔駛突登煲啦，煲緊又唔聽，嘥粒電壽命

有制㩒，不過要托住㩒，就咁㩒會推到好入同痛

有得較大細聲同轉歌，不過如非必要都好少㩒

岩岩先入左部E12 試聽頭兩首已經有少少斷線跡象

咁巴打仲有咩推薦?

水貨？

行 有保養貼紙

換啦

Senn入手

音質真係ok (利申，木耳)
有人話人聲後既問題，我聽olivia ong有時真係會覺得人聲無樂器咁搶耳
但情況其實唔係好嚴重 (個人感想)
利申，以上聽感係用垃圾iphone加垃圾apple music

睇片都好接近聲畫同步
連接方面，係街真係會有時左耳無聲
其他情況就好穩定
講電話就真係唔掂 條街一嘈對面就一定聽唔到
Touch control好敏感，有時想調整下耳機既位置會變左停歌
聽環境聲個功能係街開會好嘈，我會有需要同人講野先開一開

以上係用左一日感想

jabra elite 65t 同RHA trueconnect 點㨂

感謝真用家分享心得

竟然lol

利申用左四個月無斷過

用iphone 建議都係用返有線（要音質的話）

利申都係iphone

無線真係買個方便，音質過得到自己就得

隨得你
方便到咁貴

價值觀唔同

我果對都係
發現左右擺埋一齊幾秒就會順返

擺埋一齊有咩用
定係你指放落充電盒

算啦，次次senn tw 一出場就有打手出來反，例牌人聲後+蒙，推人去lets go audio買wm07 ，跟住要音質用有綫

想問邊度買?
啲大鋪全部冇貨

ching 而家六點啦，過左年先啦

係推人買65t先啱

推人買65t真係

65t人聲又前又清 世界第一

都係講事實姐🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

Btw wm07 咩嚟

我都係係price問d聲稱有現貨既舖頭

jaybird run 竟然有新版

市面上係咪大部分true wireless同係iPhone到都係有明顯delay

同問for iPhone

鐘意玩音樂節奏game
但又想要無線

啱啱入手senn (新世紀 cd warehouse)，對比起上一隻Samsung gear iconx
音質好滿意，高低音個range明顯闊好多
Noise cancelling都好有效，transparent hearing效果都好明顯
另外，最驚喜係通話我覺得完全ok，唔講人地直頭以為我拎住電話講
缺點係連接唔係特別好，斷線比行bt 4.2既Samsung gear iconx嚴重左
另外，touch sensitivity 都麻麻，有d遲鈍，連禁2下係要減速先sense到

不過整體都滿意

早兩日買左ath ckr7
本來都想試下senn係咪真係咁靚聲再決定
去到星際得亦軒有demo 我自己都好驚走電呢個問題
個sales話 冇聽過呢個問題喎 但佢拎左隻demo出黎比我 點知 冇電既 我就唔估佢係唔記得叉定走曬啲電喇

跟住周圍行 問下啲sales 走電問題 個個都答得好隱悔 終於去到最大個間 好似叫泛音？個sales哥哥終於忍唔住細細聲“咁ath呢方面係好啲既...” 我大約都知咩事了

跟住再去第二間細鋪 試曬ath兩隻款
我自己之前用過im50 im70

感覺sport款就似im50 普普通通 但會有焗住耳仔既感覺 唔得通透 果然冇粒靚dac係差好遠 買呢隻我覺得買其他平平地聲底岩聽仲好過

ckr7就相對接近im70 不過im70分離咁多件樂器會做得好啲立體啲（係咪叫分析力） ckr7就女毒再多啲 至於低音方面我又覺得佢交足貨喎 量唔多不過夠力 好似彈力十足咁 可能啲人覺得啲低量太快彈走左？
呢隻野缺點係都幾大粒 突出耳仔既部份都幾多

同場試左mw07 店主話似senn喎 一聽就覺得好暖聲 低音好重好大量 不過外型唔係我杯茶 加上佢唔係行5.0 我聽幾十秒就斷過一次..

感謝真用家分享心得文

dma 隻demo 冇電！？
我過左年通知代理先
感謝報料

想問邊款對話ok嫁？ 用開個對講電話對方聽唔到 搞到我唔開心

除左senn推介 仲有冇其他

(又預左比人話打手）
其實無乜分別

正常係ath 好啲
都係果句 太大粒

想要啲咩先

音質>delay>connect

用咩電話

iPhone 6s + 但就換xr

唔係 亦軒冇電 dma根本冇demo試

亦軒上去總店啦，樓下D靚仔賣耳棉同final audio架炸

其實上埋 總店反而唔係冇電 係連隻機都冇

下

rha trueconnect同jbl free點揀好

有人話compy 200
但自己無試過

真係狗都唔屌

唔買 comply true wireless?

我用Bose soundsport free 都成年了
出街去d多大陸人既地方，個bluetooth會干擾得好勁。
有冇人明我講乜

果隻試過 嘛嘛地

Mcgee ear one同 Nuarl nt01ax, 買邊隻好?

我知評測多d

mcgee 同 nt01ax 都係新晶片
不過mcqee個牌子未聽過

1000蚊有咩好推薦?

65t個acc都唔知真定假，近日由iPhone 6p轉成Nokia 8.1 連線果陣明明按左aac但poweramp果到連得sbc，反而對qcy就寫住連左aac...怪

好多都係不知名牌子
反而無大牌子用新chips

唔知點解我成日拎起就跌落地
新買嘅65t已經跌過好幾次，之前百老匯試e8又跌咗人哋一次
搞到而家喺街都唔敢掂，驚跌咗執唔番
唔知係我手勢定皮膚問題，可能我唔適合用呢啲耳機

師兄係咪有濕疹

岩岩買左ckr7tw,
同大家分享下，
因為本身用開ckr75bt，
個聲都幾似，
高音差唔多都係好清好圓滑，
但低音真係再輕d。
買個時有試埋sport7tw,
但一聽真係不了，
一來難戴，
二來可能因為試左ckr7tw先，
Sport7tw比我感覺係機械聲同拆左咁，
聽開女毒所以真係唔係我杯茶，
即刻放返低。
見好多ching分享delay問題，
用app睇YouTube係冇delay,
但反應慢一秒咁，
睇電話本身既片都冇問題，
玩game或者網頁睇片就真心不得了，
慢成拍完全對唔到口型，
想請問下係咪暫時冇方法處理？

我見隻jlab推得好誇張
堅定流？

感謝真用家分享
ath呢隻應該冇aptx LL (Low Latency)
delay 可能未來唔能夠由up fw 解決
唔知ath係咪買唔齊license
不過用來聽歌唔錯

剛剛叫左Flossy出片講CKR7TW
睇片係有明顯delay

邊度www

如果係用iPhone就無解
AAC永遠都會有>100ms 嘅latency，除非有Apple W1 chip做協調，但都係唔適合玩game，睇片就okay
如果係Android同部機係支援aptX LL就希望佢會出軟件更新
不過都係嗰句，有aptX LL只係確保睇片夾口形，槍game都okay因為延遲細過人腦反應時間相對較多(aptX LL:~40ms vs 200ms，SBC/AAC/aptX ~1xx ms vs 200ms)，但玩同拍子有關嘅game都係有啲誤差，因為latency唔係constant

jlab jbuds air

各位ching想借衛記會員
我對Jabra elite sport 壞左右邊
準備去等衛記開門
祝大家豬年行大運

邊部An機有LL？

有好多人話差唔到電

冇隻特別好
睇你要咩

Jaybird出新款出得咁密嘅

你試太少啦

劇烈運動用
間中玩音樂game
手機用 Oneplus 5t
Prefer: No delay > 耐用 > 穩定 = 音質 = 價錢
有無推介？

我間唔中都會

3月先會有update firmware
希望會好d啦

可以試埋
Nuarl nt01ax
RHA
MW07
65T

幼女條𨳊毛係Senn死仕，佢眼入面只有senn

PS: 65T 就有人講會左邊冇聲或者QC 唔好。

senn就人聲後同蒙
同差唔到電

Jabra Elite Active 65t 依家幾錢到

請問MW07多唔多斷? 睇youtube同打機既delay 明唔明顯?

Reddit 有聲稱官方解釋，大致上個設計係要快速啟動所以要keep 住standby mode，充滿一次電可以standby 一個禮拜

MW07 冇人投訴過斷線，冇人話過有delay
可以去lets go audio試

用陰力㩒落去充電位
唔好就咁放

如果通話為主，邊個比較好？
我睇d review65T active好似唔錯 冇咁易斷 又有環境聲唔洗除 方便長時間做野/通話

香港好似冇得買，我準備上網買係台灣送過黎，500幾蚊當試下。

jabra active 65t £130同rha trueconnect £140 揀邊隻好

e12 運動用會唔會好易跌出黎

我用最細粒剛跑完步

65t你咪唔好信囉
到時整多幾次 車馬費都蝕埋

去lets go audio 買65t

哇，原來 LGA初一都開

我都打咗出嚟，點解你會覺得我唔信呢

因為你比人感覺太打手，成日推介又貴又中伏野比人

得senn係貴

車，你上兩個po係咁推人去let audio買wm07 ，成2500，dcfever 二手得1600炸！伏到

let's go 通常我都叫去試。
wm07定mw07?

如果你有睇清楚我講
我係話mw07同Senn我都接受唔到

係人都知你係mw07同jabra 打手啦，仲扮中非打

senn fan屎
你睇清楚我咩先啦
何況senn係 v sharp ， 唔係個個都會接受到
你鍾意還你鍾意，唔會個個都鍾意

大家有冇試過唔見左個盒 係咪等於要買過
會唔會可以去保養嗰到平啲買返個盒

淨係識吹v sharp
人地德國調音你識條鐵咩

耳機界中就係你呢D打手吹咩綠仙神圈搞到好多入世未深既年輕人中伏

你有聽過senn其他product 咖可？
你有聽過的話，你真係仲可以覺得Senn tw 好好？
你好在未走火入魔到，好似條幼女毛咁吹到似鑑聽

senn tw 好聽！

我唔會學似你咁盲反senn！

以下係真心用家既評論

呢個潮x歌就係打手啦
假到

呢個潮進哥盲反到一個點

你可以覺Senn tw 係好聽
不過唔會個個都係！
同埋你搞清楚，我只講緊Senn TW唔係好
之前用隻 pxc 500 真係好好聲wo, 雖然唔可以咁比較
但senn tw 真係好失望，都唔好提佢差唔到電嘅問題

九成九人話好聽喎， 得你一個人唔好聽
唔好聽都唔會買啦

咁都叫盲反？
佢只係指出好多人面對緊嘅問題
同埋佢都叫人買行貨
你有睇清楚條片ka。。。

你班打手

sor9y , 可能你身邊99％嘅人覺得好聲
不過我身邊得2％嘅人覺得佢好聲

我fd都係中伏嘅一個
你咪唔好信law

得啦 你的朋友

你個99％又點得返嚟呀
世界咁多人，根本冇可能1種調音全世界會like

你叫你班friend去letgo買wm07啦

on9
佢哋自己識選擇，你估個個人都9衝senn咩？

開始懷疑呢個post九成人都係鋪頭打手，不來也罷😂

利申: 鍾意喺度食花生得閒+1兩句

岩岩去胃信試完mw07 sen 聽we will rock you
論清晰度mw07真係好啲 不論人聲樂器 我唔知sen煲完個效果點啦 當下感覺係like mw07多啲
想買sen既話 最好睇下朋友有無對煲好既比你試 當下買左sen煲完既聲都未必岩自己 依樣要好好考慮

利伸 木耳無玩耳機經驗 初頭兩款都想買 依家等埋下個月果對新出既試埋先 上面嘈緊交果兩位我都唔識

因為我想買個true wireless for gym 或者跑步用，原本想等airpod 2，但唔知要等幾耐

Senn 煲十個鐘人聲會煲返出嚟，偏前但唔係好前
認真：想買就睇下身邊有冇人有用，然後叫佢喺用咗十個鐘之後先畀你試再睇下買唔買
MW07 bass 嘅動態大啲，但我覺得定位有啲亂同漂
兩對高音都係唔得，一樣都係暗，呢樣應該煲唔到

講多無謂，銷量說明一切

我都想試下煲好既sen可惜無朋友有 兩對試完都仲係抉擇緊 但試過朋友對xm3又幾好j 不過依家帶就焗死⋯如果唔係都想買

想知除咗炮台山之外邊度可以試e12

如果要不時聽環境聲既 BUDGET: 1500內
CONNECT>音質>DELAY
有咩推介

airpod...

mk深水埗求其一間都有啦

如果考慮埋外型呢

有新買新 nt01ax , mavin air
唔急就等多一陣...

報料

今個禮拜開始有大量嘅dash pro 翻新貨推出

如果有鋪頭水你買嘅自己睇路

仲有邊隻就黎出

airpod2...

唔好再用「耳仔形」設計please
入耳式應該冇乜人戴唔到
但耳仔形耳窿大就成日跌

可以試下公模(我未聽過)

Senn我嗰對依家人聲係中間微偏前
歌手唱歌係比個口前少少
之前未開聲係中間微偏後同輕微散開去兩邊
Senn 個聲場嘅其中一個特點係橫向好闊，立體聲分離度好高

1000XM3唔錯，今代磨砂膠面冇之前仿皮面咁易有摺痕
(1000X 嗰陣我開咗兩個都有皮摺痕，雖然買咗但最後出於心理問題放咗 )

elecom
唔知香港代理有冇

nt01ax可以較到大細聲同埋禁兩下聽到環境聲?

等其他ching 答你
不過環境聲應該冇

我睇過好似得65T可以禁兩下聽到環境聲?

有咩用？我有wi 1000x 都冇乜用呢個功能

呢個功能大廠先開發到 sony jabra bno 因為要寫app 比你調音量
另外有呢個功能通常食電
玩兩玩又放入盒差電
另外有呢個功能加多少少就係降噪(sony)

有無人 有新 nt100 嘅評價 行過豐澤 見賣798 有藍牙5.0 ipx7

有冇手足推介下邊隻通話質素好d?
jabra elite active o唔ok

想問下有冇頭戴式耳機推介?
主要係聽搖滾.Linkin Park,One Ok Rock個d.

65t 真的qc 差

聽聞唔多斷

唔會

九成九？ Source?

岩呀 都係果句 岩聽咪買
千期唔好唔試就衝

Btw 做咩要扮哂代表話個個都岩聽

星際

dash pro唔係好易斷線咩？
放落褲袋已經斷？

求問

有冇多啲nt01ax既評價？

隻SENN換左COMPLY耳棉用左1個星期
今日換番原裝耳膠聽感覺貼耳D同D聲冇咁暖..再交替用幾日先

妖風個朋友皮蛋哥

公模野
等佢700先買啦

成個POST睇均就得佢兩條友一唱一和
應該好兄弟黎

想問下有冇細粒啲 戴左唔會突太多出黎嘅耳機推薦 返工偷聽用

返工用傳統單邊bt耳機啦
你都幾大膽

咁有咩推薦

真冇綫就是但一隻平平地bt5既豆豆公模

可以簡港牌xmini xpower nakamichi bonaire
要黑色既，再用膠紙貼左粒led燈

sabatt e12 太大舊，一眼比人睇穿

想問下earin m-2好唔好

earin m-2

請問B&O E8 同Bose SoundSport Free 邊款人聲較前 求意見

試埋spin-fit

有冇鋪頭係可以試真無線耳機？

係其他討論區見到用spin-fit好似可以改善走電問題

咁基本上除左訂製都係公模啦

人地賣400炸

你意思呢隻同nt01ax一樣？

芯同殼一樣
不過好似冇買aptx license

iphone應該有冇aptx都冇分別掛？

師兄精明

有冇多啲關於audio technica tw 耳機嘅嘢
連線穩定度同delay方面嘅

ching有冇買泥玩下
純粹想知用後感

緊係等佢 鋪頭有得試先啦

但好似連個牌子都唔多出名咁喎

係，唔知乜來
希望間廠派D打手來吹下水

睇片有delay
成日睇片就唔好入住

第一個一定係你啦

我中立非打手

典賣丫腦世
有矛德片啲？

你pm佢啦 ，有得片

你朋友就是你

世界需要有勇者...
你pm佢先啦

五百蚊到係咪都係e12
我忍夠隻65t
買過隻e12跟手去維修換過個新既放左佢算

想問個問題，呢d耳機如果電池用虧左，壞左，又過左保養，咁咪報廢？考慮緊入手

想問Awei / Soul 買唔買得過?
見到H_T_ M_ll 做特價 減好多

想問pioneer買唔買得過

今年頭買左兩隻耳機一隻唔岩耳型一隻connected後左右耳機會閃下閃下
因此想誠放兩款耳機 睇岩既價錢可議 . 初5要返工 得初4今日比較得閒(今天交收可平多D).
誠賣Sudio TOLV 9誠新有一年保養 (約HKD$8xx)同 Thecoopidea Beans Pro (約HKD$5xx)冇保養
有興趣或詳細可PM我

e12 好似有少少炒價
不過500又接受到大舊都ok既
去馬啦

隻65t去dcfever 放啦，仲有900$

e12 呢排專門店做緊$520仲送多一對耳綿

邊度??炮台山??

放到900咁高咩
仲諗住放6-700算 好彩巴打提一提

yes

有高技術可自行換電

巴打知唔知星際咩價位到?
呢幾日都唔係好經炮台山

行貨壞左有一換一
一定貴D 500up

貴幾十蚊冇乜所謂啦
我住新界 分分鐘車費都要啦

係囉
開間鋪咁遠真係好不智

係，即時一換一

五百蚊貨仔做到咁既售後都算係咁

叫老闆先達3F租個舖啦，先4000蚊
炮台山直係

星際應該都有得試架啦?
咁我放工直接去星際算啦
呢幾日冇耳機用好辛苦

星際小心水行貨喎

使鬼加密大法咩
行貨，水貨，水行貨大對决

唔該晒巴打s

FB寫初五先開

星際啲鋪頭都初五先開?

有無巴打沖涼會戴active 65t
Ip56沖涼掂唔掂？

要IPX9K先防到沖涼高溫
除非你沖凍水涼
同埋防水級數會隨住使用時間同物理性損壞而降低
入水保養唔包就唔好搏

剩係講緊Sabbat

哦 唔該巴打

想問下有冇ching用緊新chip(qcc3206)既Mavin air-x?
係街傾電話嘅通話質素如何? 同埋整體點
呢個價位又用qcc3206的仲有咩好選擇?
想買呢隻

Btw, AIR-X 係咪除咗肥花 / 上網訂之外
香港冇地方有得入手

冇錯
但呢個係不知名牌子
加上肥花冇保

早前有勇者ching 入過

我見旋轉拍賣有

招喚勇者

追返post見巴打你都好似諗住買AIR-X?
最後揀咗咩 定仲未買

搵唔到人夾，無買

同埋睇睇下無環境聲同touch有d唔岩心水

啱啱係黃金買左e12 $400,個staff話係行貨 見佢有貼紙，有冇中伏?

張貼紙係黑色嫁... 返去影比你睇

同埋行貨包裝已經轉左, 樓上有巴打post 左出黎

咁姐係水貨黎?

背面要有張黑色保養貼紙, 專門店先會受保, 你睇下有冇

冇 你老味黑店呃人

水貨

$400 ok 啦, 水貨價 比多$120 買個保養可能用唔著呢

價係ok,不過啲店員呃鳩人 第一次幫襯間野，以後blacklist佢，間野仲係facebook落好多廣告

等ching報告水貨質素

有呢張貼紙先受, 但唔一定留盒, 可以剪出黎

希望隻野冇病冇痛啦

係咪深水埗特賣場

嗱 ching 星期一打去問下

No la,zxxx,專賣航拍個間，唔算細鋪啦

諗住試吓 巴打有冇興趣夾airx
台灣官網2隻平d又可以share運費

我係專門店買, 正面一樣有呢個貼紙. 分別係背面有冇黑色貼紙, 唔好比呢張野誤導
g 持巴打打去問清楚

3481 3678

仆街 我之前係星際買有兩張貼紙 但冇個內盒冇黑色貼紙

呢隻聽落如何 易唔易受干擾 音質ok嗎

如果你得兩張貼紙嘅話，試吓問人借多一張集齊三張！

Copy from Facebook

Sabbat E12香港版新包裝正式登場，用左全新款既設計希望大家都可以更容易辨識到行貨同水貨。
Sabbat E12香港版新包裝會於今日正式開始發售，同時外間都會仲有少量舊版本既行貨，只要認住3張行貨保養貼紙，就唔怕買到水貨。
近日亦聽到好多人話買左sabbat 產品但不受保養，或者有人買左行貨但換貨換左水貨比佢，係呢到我地澄清香港行貨只有我地批發，只要見到我地3張保養貼紙同新版本先係原裝正版行貨，如果見到有賣緊但冇原裝保養貼紙必定係水貨或有店舖賣緊行貨但又比左水貨你的話亦可以同我地講返。

請各位留言呢間- link up聯成，呢間聲稱自己係賣緊香港行貨，但我地可以係呢到證實佢地唔係賣緊香港正版行貨，我地已經聯絡左香港海關處理，如果各位見到有賣緊佢地貼紙既耳機話係行貨，可以唔洗理會同通知我地。為免再有水貨扮行貨事情出現，我地會盡快處理。如有造成不便，敬請見諒。

多謝大家支持Sabbat，多謝大家支持香港原裝正版行貨

Sor自膠 啱啱放工睇返個盒原來有 不過係舊包裝

咁你算還翻星際一個公道

巴打你睇下內盒(姐係個白盒)有冇
我初頭都以為係背面

原來係盒背面，但係搵唔到第三張，第三張貼紙係邊?

啱啱開始盒見到，但第三張搵唔到

呢隻係我第一隻tw, 本身用開im50, iphone+spotify
唔識點形容d 聲但同我隻im50 比係重bass 少少但中頻比較焗, 人聲可接受唔會拆
用左一星期, 去過大西北又去過人多既地方都未斷過線, 睇片有輕微delay 但日常聽歌feel 唔到
電力佢聲稱一次可以聽六粒鐘, 日常返工車程個幾鐘先扣得1x%, 應該冇吹大
講電話就完全唔得
五百幾蚊抵玩既 一兩年後有新科技再換隻高階d 既

你有黑色得啦，問人借咪得囉

第三張你咪影左 圓形閃令令果張

係咪呢三張 咁巴打$400 入到行貨就抵玩喎

專門店買冇呢張喎

買隻耳機好似集齊七粒龍珠咁

都唔知點解佢地搞到咁煩

真係好抵玩 我都係遲你買一個月

佢個保養太兒戲, 剩係睇張貼紙

我上星期專門店做特價$520買, 仲以為好撚抵

唔該哂大家 400蚊買到行貨就真係抵玩 可能係清舊包裝特價?都係mark $600

睇官方fb話係呢三張

咁我應該ok了

Thx 巴打 sharing 就係想要隻重bass夠電做運動用
本身有隻Powerbeats 見呢款好似平平地想試下

應該係 我早你一個月買都550

呢隻舊包裝, 新包裝盒面一張白色, 內盒一張黑貼紙

我專門店買特價都$520但上面巴打係第二度買$400

呢三張咁catgirl ching 買左水貨了

佢專門店買架喎

佢有冇閃個張先？

可能新舊包裝問題

專門店都水貨? 白色係舊包裝黎, 應該唔會有新貨. 五顏六色盒面有一白色貼紙, 內盒有一黑色貼紙.

新包裝可以話一定係行貨, 佢就係見有人水當行先出隻新包裝用黎識別

多謝ching 報料

$400 完全屌打淘寶雜牌/soul 個堆tw

有買襯手.我見佢都係得返3隻到,舊包裝

冇錯

呢個係舊版貼紙 係行貨
我果隻都係咁

想問下 65t 除咗左耳易壞之外 有冇咩大問題?
同埋傾電話係兩邊立體聲, 定剩係得一粒有聲?
THX

岩岩買左e12
新包裝實無死
途中見到間賣舊包裝我問佢係咪行佢話係 仲問我點解咁多人問係咪行
點知佢拎個盒出黎無黑色貼紙我就即刻走左

講真除左易壞真係無
如果巴打想買留tg
我岩岩今日拎左去維修中心換左個新既
你想要我可以平少少比你
仲有一年保
不過講明我岩岩整完
廢事比人話我呃9你

btw 5.0傾電話兩邊都有聲
不過嘈少少 eg 地鐵巴士 對方未必聽到
靜靜地既話就ok

係咪壞左邊?
2粒一齊換咗新?
巴打諗住賣幾銀

買左senn 未開封
有無爸打想要?

隻E12用我部手機成日窒
用其他手機聽又真係冇乜事
其實手機真係會影響咩 雖然我果部用左5年

我想問e12 右耳點pair
我整極都pair唔到

今日啱啱買左active 65t
叉完電試機 左耳個volume up 制 無咩反應
但 volume down 又用到

想問巴打係咪要拎去維修中心 定拎番去間鋪頭都okay

維修中心

之前對jabra elite sport 2成日戴住沖涼
最近用晒啲電就壞左
唔該巴打

右邊撳實睇下得唔得

禁極都冇反應
唔係一買翻黎就壞左呀嘛

Sabbat E12的左耳為主耳，因此與雙耳模式的配對方式相同；若是使用右耳，則需長按至藍燈閃爍或聽見pairing mode，並找到「Sabbat E12 – R」即可配對，但如果想直接拿出左耳變成雙耳模式，似乎無法達成

可以試下保養服務堅唔堅

唔該巴打
但要出多去一轉

Huawei free buds 2 pro 點睇？好似好過airpots

有無試過reset

有冇人買左 mavin air ?
感覺如何?

原來Snapdragon 712都support truewireless stereo plus，唔駛買旗艦都玩到

都唔知有咩機 會用712 等到年底都似

直頭reset唔到
隻右耳一拎出黎就無燈

關機之後 左右一齊禁20秒

Nt01ax 睇片/utube / 打機 會唔會有聲畫不同步

想問下金聲個啲會唔會試到無線耳機？

定要經頭版個tg先試到？？

因為想試下b&o 同sennheiser

用QCC3026 chips既耳機連接係咪真係好好多?
見電量多數都至少可以用7hrs

金聲就小心水行貨喎

有aptx LL 就會同步

就算唔係高通晶片，2018年尾出既多數都睇到youtube

你可以出街試下400-600 $ range 個D
好多睇youtube 冇事

用apps例如FB,Netflix,YouTube睇片冇問題，
原因好似係d apps有延遲補償，
detect到係真無線就自動會有，
用網頁睇片就會有delay。

連線穩定度我用左幾日覺得唔錯，
暫時未斷過，
不過都未得閒去旺角街頭試下佢，
之前唔係真無線係旺角都斷到hihi😂

我純粹想請教下係咪一般耳機舖都可以試聽無線耳機 因為我諗諗下，無理由比你connect 哂啲sample 咁 所以唔知點試

未必係個度買

要電話support LL先得，到宜家都唔覺邊部有，所以就算耳機support都係落番去行aptx

下，唔係自動開架咩

諗緊買x-mini/ dearear oval/ soul ST-XS 好
有無巴絲用過俾下意見

唔建議st xs
電太少 用左一段時間 會好快冇電 特別係左耳 好似左邊係master
但係平平地keep 住換都可以嘅
預半年 拎600出嚟 keep 住換 都可以諗下

有冇巴打用過JLAB EPIC AIR
有冇感想分享下

諗緊買x-mini定e12
見網上評價兩款都差唔多
有冇巴打可以幫手比下意見

有無巴絲用過cowon cf2?

得一部電話有官方認可有aptX LL

你地隻E12聽高音冇事咩?
唔會蒙蒙地?

Powerbeats3 Wireless 好唔好 ??
又戴眼鏡 又戴 Powerbeats3 Wireless 會唔會唔舒服???

有冇邊隻係分到左右聲道
試過e12好似唔得

請問各位巴打個隻Sol Republic Amps Air 性價比抵唔抵玩 小弟預咗$1500筆直左右 定係買Airpods或者其他會好啲？
因為聽講Airpods啲聲比起同價既耳機 唔係話咁好 求指教

分開用定點？

分開用同埋
聽到啲樂器聲喺邊

推~

Sudio
jbl free x
beans pro
Pioneer

呢幾隻邊隻好

有冇巴打知65T連android點連AAC?話說我由iphone 6p轉左nokia 8.1用poweramp聽歌佢寫得sbc反而對QCY會寫連左AAC,明明係藍牙設定到按左連ACC

用緊隻 SOUL x shock，原裝粒耳膠帶得唔係好舒服
隔音又麻麻地，有冇第隻耳棉推介下

正常開發人員設定入面串流播歌嗰陣會顯示依家用咩格式播
顯示SBC嘅話入連接嘅藍牙設定，㩒入65t，剔Enable HD Audio

Comply SmartCore Audio Pro

有無人知65T點連WIN10
唔知點解佢認唔到65T

Jabra active 65T
Bose soundsport free
$1500 budget
邊隻比較抵玩？

Comply 聽講唔係好耐用？ 隔音方面如何？

大汗嘅兩星期一對
耳棉同耐用扯唔上關係
隔音好過耳膠
Comply嚟講圓球會再好過長筒型

Thanks
Shure 個幾款點彩睇？

我唔怕WO,連到的

正常係...但我搞黎搞去都唔得...

啱啱手痕買左對E12 玩，bass係有嘅
唔知係咪未煲點定，一聽係濛同高音伸延不足 希望煲下會好番D~

利申：用緊B&O E8 , 啱啱賣左Senn TW

我見好多人放senn
係因為走電問題?

巴打用開貴野
覺得e12同2千蚊級數貨色係咪真係好大分別？

係，好伏
走電比人吹到變standy by mode

講真係有分別嘅，音場同層次比較明顯唔同
咁比E12一定比下去，但一定對得起佢哩個價位
暫時connection 都幾穩定，反而之前用E8 一過防盜左耳就無聲，Senn TW 都有時會咁，可能係NFMI通病

E8唔用一星期依然有電，咁你明啦

有冇巴打試過Nuarl NT01AX

Mw07有咩評價
無乜人開箱 聽過又幾正

頂佢個肺
重要比錢請打手耳機柒人吹奏
明明走電就standyby
打音樂game有delay吹到話無

powerbeat 普通籃牙喎ching
買啦，無伏的

B&O係咪真係好易斷線？

有冇巴打用緊 鐵三角隻ATH-CKR7WT
啱啱聲幾好但latency都幾勁
睇youtube基本上聲畫步1秒

原來有巴打講緊

我用youtube app睇片都delay幾勁
Spotify play/off同校大細聲都有

可能因為我用Android機？
用網頁反而delay會勁d

ath 呢隻好delay喎，買時要試真D，iphone android 都 delay

都有試過an機
Aptx都差唔遠

隻耳機伏？

我本身用緊有線連住iphone

但果條 轉插頭成日斷

已經換左幾條

不如換左耳機佢 加上運動時用亦都方便

睇岩果隻 Powerbeats 3 wireless 不過唔知好唔好

買 airpod 啦

架仔test latency差唔多700ms
基本上睇片打機都係算啦

買果時淨係留意聲同戴得舒唔舒服
之前用開普通無線，忽略咗呢個問題

補返條link先

AirPod 試用過

我可能耳窿大 漏聲 同 易跌

ching 個網好有用

e12 啦

Amazon有2手sennheiser,平小小

唔識日文 有冇巴打解釋下個latency點測
我聽落都差唔多1秒 0.7s應該都幾準

同じ条件でaptX LL対応製品のオーディオレイテンシも計測してみました。

製品名/SBC/AAC/aptX/aptX LL(ms)
Beoplay H5/283/345/273/91
CX 6.00BT/335/-/326/96
CX SPORT/333/-/328/113
MOMENTUM Free/347/294/335/80

aptX LLはJPRiDE JPT2をスマホにAUX接続して計測しました。
aptX LLなら遅延を体感できなさそうですね。

我還測量了在相同條件下aptX LL兼容產品的音頻延遲。產品名稱/ SBC / AAC / aptX / aptX LL（ms）Beoplay H5 / 283/345/273/91CX 6.00 BT / 335 / - / 326/96CX SPORT / 333 / - / 328/113MOMENTUM免費/ 347/294/335/80aptX LL通過AUX連接測量了JPRiDE JPT 2到智能手機。aptX LL似乎無法遇到延遲。Wǒ hái cèliángle zài xiāngtóng tiáojiàn xià aptX LL jiānróng chǎnpǐn de yīnpín yánchí.Chǎnpǐn míngchēng/ SBC/ AAC/ aptX/ aptX LL(ms)Beoplay H5/ 283/345/273/91CX 6.00 BT/ 335/ - / 326/96CX SPORT/ 333/ - / 328/113MOMENTUM miǎnfèi/ 347/294/335/80

即係要買隻野好似switch個d bt adapter插上插先玩到音樂驚...

第一次用tw 係咪普遍都有咁勁delay
試咗jabra active 65t 發覺都有但冇咁勁

有啦，成500ms 半秒到

無計，電話冇support LL

<IFA> QUALCOMM中聽到的新編解碼器aptX adaptive的詳細信息。 在可變比特率下實現高音質/低延遲https://www.phileweb.com/interview/article/201809/03/578.html延遲似乎是aptX LL <aptX adaptive <aptX。根據文章aptX LL意味著很難與Wi-Fi天線共存，因此這可能是aptX LL不會傳播的最大因素。這是高通公司未來融入aptX自適應的方向嗎

希望下個月個三星s10跟機隻true wireless support aptX adaptive啦

好撚大舊
個人買左灰色
因為買黑色個feel就好似當年買im50 白色同黑色嘅感覺
買黑色嘅話ath logo邊框冇左色咁好鬼plain
連線穩定度我覺得可以
但佢都係右耳係主位所以間唔中會疾一疾

但依隻用iphone就差啲
用youtube/3rd party app睇片sound delay好勁
差唔多半至一秒

但係用android 行aptx果陣會好少少

感謝真用家自拍分享

我係黑色 係幾好聲 但真係好大粒 望鏡覺得自己好柒

我睇youtube冇delay喎 an機 s9
唔知機型會唔會有關 大家可以留自己機型比其他人參考下

我自己CKR7TW, Sennheiser Momentum TW, Sony WF-1000x都有

個人認為用TWE應該係android用會好啲嘅
一嚟傳輸格式唔似ios得sbc/aac, 又有LDAC, APTX, blahblahblah
二嚟好似android app好似夾啲會少啲delay

依三隻計latency 嘅話應該係Sennheiser MTW<Sony WF-1000x<CKR7TW

我有 Bose，聽歌唔錯，但睇 YouTube delay 都幾勁，同埋個人覺得太大舊，戴左個 look 都幾怪。始終 Bose 都出左一段時間，今時今日去到千幾蚊有更好選擇。

睇啱Nuarl NT01AX同MAVIN Air-X
有冇巴打可以俾吓意見

有冇巴打試過淨係唔見左jabra 65t個叉電盒

$1000內 有咩推介
有時會拎嚟做運動

有冇試最新個隻nt01ax

NUARL NT100 如何?
想買NT01AX但好似冇防水,
做運動用會唔會好易壞

有無師兄用MW07? 會唔會發覺未播歌個陣 會有d 沙沙聲？ 要好靜環境先聽到 定本身隻野係咁

底燥？

NT100 聲差好多

唔知係唔係 因為得左耳有 右耳又無 諗住有7日 試下去換 再試

mw07 係有底噪

補返打多少少資料
用緊ipx
Prefer 音質>connect>=delay

係咪最好都係e12
iPhone 會唔會有多啲delay嘅問題

行完星際無一間有NT01AX or Senn買/試
執撚左佢啦成棟野

唔該師兄^
不過打左電話話去換 佢又俾我換

係
換個時試清楚D

大舖有冇啊

換 就好難聽到 太嘈環境

用咗兩日
都覺得個聲有啲蒙 分析力同人聲好似麻麻地 個bass唔差
不過呢個價位都冇得要求咁多
另外佢睇片有好少嘅delay 我自己覺得唔大問題
connection就正正常常 9唔9斷下右耳 不過都係2 3秒connect返
最驚喜我諗係通話質素
講電話我條女話好過65t
不過我最唔滿意係connect個下佢講connected 有鄉音
好似用緊假嘢咁
雖然600唔算係好貴 但係佢system個把聲真係搞到自己cheap咗

無

個聲有啲蒙
終於有人發現重點
我買嗰對E12唔知係咪水貨關係, 聲底係好明顯地蒙左

等下囉
大把貨

唔記得邊隻牌子耳機係英文+鄉音
“connected 實些孚連“

應該唔關行定水事
係純粹佢個bass勁得滯搞到樂器聲同人聲都好蒙
不過呢個價位其實應該隻隻都係咁
我反而頂唔順佢好似街邊100蚊貨仔咁 system把聲7到

真係好7 搞到我又啲想買過第二隻

唔係蒙，係調音

我諗唔關價位事, 耳機本身設計問題
我自己用緊對大陸嘢amoi F9仲好聲過E12(個人感覺)，起碼唔會蒙先
是否啱自己真係睇彩數

可以煲多陣睇下點嘅
其實同價位 (around 600) 仲有邊隻好推介

兩隻都係？

點會調到咁蒙

係，極大量

煲下可能會好啲掛，呢度有幾位巴打都有E12好似冇咩問題咁
我自己煲左4-5個鐘都冇改善，就頂唔順放咗
下一對我應該會買返用高通晶片嘅真無線

其實有鬼調音咩，買粒單元裝落去姐麻

師兄識貨
一定買新野

有邊隻推介下細佬

等緊三星

我個人睇中咗nt01ax
不過搵唔到地方試，未知有冇伏

仆你個街 上網睇又話咩hi-res 認證又呢又路
點知啲聲咁麻麻
等我仲盲入
不過平心而論 講電話ok同有無綫叉電都唔差嘅

算啦，一分價錢一分貨

咁又係
呢個價位啲聲應該隻隻都差唔多

真係蒙到一個點，聽多陣頂唔順放左佢用返E8 算
有人話E12 係要煲，不過蒙到咁真係煲得返起咩

扮ie80調音
咁個bass係ok嘅
都係睇自己口味
不過你攞e8嚟比點比

我入佢都係諗住放E8揾佢頂住先，睇下今年有乜新嘢玩
話時話佢connection 穩定過E8，起碼唔洗成日比D防盜攪到左耳無聲

Hi res 規格低認證好易攞，本身就係好gimmick 嘅嘢

e8 仲係4.2
e12 係5.0 connect 實好啲
都係個句 煲多陣先啦

試下喺EQ中高至高頻段，約3k至10kHz段，校高3dB煲10個鐘

音量80%，唔好用最大聲煲

上網睇金聲同聲峯有賣 不過唔知有冇得試

算吧啦 去過曬 無囉屌

IOS 用除左 AirPod 係咪都係 Momentum 睇片最少 delay?

緊係65t啦！ 宇宙最好聲！

我木耳
覺得65t同se215差唔多
係咪正常

咁真係差唔多既
我未試過ckr7tw但呢到有巴打話同im70差不多添
如果真既話姐係無線耳機既音質應該最好都係同1000左右既有線耳機差唔多

煲多日兩日都係蒙就唯有放棄佢

想買個耳機比女朋友 個樣靚仔少少 音質要求唔太高既話

Budget 500-1000

利申用開Jabra 好好用不過佢一定話核突

比多少少試下bose sport free

太大舊

有冇巴打知邊到有NUARL NT01AX試
行過旺角深水埗得幾間有貨 但全部都冇demo試
唔想盲買

咁心急打去大昌行問啦

APEX有得試，不過佢借出左，要幾日後先返黎有得試

有冇用Mavin Air X嘅巴打分享吓，頭先行勻星際都唔見有賣，諗緊喺唔喺台灣訂返嚟

iphone 黎講, 通話收音=訊號>舒適度>音質
要音質其實都係玩返有線個D算, 只係想出街傾電話聽一陣歌個陣方便D
有冇巴打可以分享一下? 爬咗呢個POST都唔見有通話為主的suggestion

想知e12 聽歌斷線/窒/delay 嚴重嗎
音質反而唔太要求

真無線聽歌delay是咪在所難免？
有無邊隻一千樓下既抵玩？
唔想買Airpod

咪airpod囉...

通話收音一定最好係佢 呢個唔洗諗

係
另外聽歌咋喎 delay有同冇都乜所謂啦...
打機睇片另計

有冇其他入耳式？airpod唔係咁好戴

睇片就係最大問題
有無邊隻抵玩

買Jabra有無邊到推介？

想入手E12 想問下iphone(xr)睇片係咪會好大delay?(eg唔岩嘴形)

講通話香港街環境咁嘈其他牌子冇一隻合格

其實e12 通話ok

大家覺得B&O E8 2.0值唔值得買?
定係買返第一代算？

1 同 2 差成千銀，但功能上無大分呢，唔值

可能係用咗新chips?

有冇delay視乎隻app有冇針對呢樣嘢調整, 例如大部份睇片app都冇乜delay, 但youtube app就勁甩咀, 音game更加唔洗講冇可能玩到

都係bt4.2，估佢都用舊野多，佢自己都吹調音

用開罪大WF1000X，平時都未至於話會斷到燥
但係呢排跌Q左一邊，想買返隻同級同埋金色機身既
NT01AX好似都符合晒兩個要求，買唔買得過

隻65t無啦啦差唔到電，放返兩粒耳機入去冇著燈，屌唔係一年唔夠就打柴啊

想問係炮台山買過e12既師兄，當時有冇比單你？

我睇youtube唔係太甩咋喎
btw煲煲下啲樂器聲好似好咗
不過人聲差啲

巴打用咩機

我一年唔夠整咗3次添啦

iphone x

同問
NT01AX通話方面有冇巴打分享下

好彩公司近間嘢，鼠過去搞

我放咗喇已經
頂唔順 4個月就去一次好似覆診咁

THX巴打

65t如果唔係個case咁垃圾就算抵買嘅，屌而家又差唔到電，用得耐個蓋重鬆過啊婆個閪，擺喺袋一定兩粒的甩哂出嚟，再買都係考慮其他牌子算

jabra 品質

師兄你個盒應該同我一樣個扣爛左了..我都加工左好多次先可以正常咁,初初發現問題攞去整仲當我人為冇得保...真係俾10年保我都冇用啦,真係幾好用都好下次都唔會買jabra

永不錄用喇
本來諗住貪佢傾電話ok先買
點知qc咁差
而家真無綫啲技術好似真係麻麻
好似隻隻都有啲暗病咁
所以都係買隻平平地玩住先好過

梗係啦
之前narel 又貴又伏
代理根本唔想存咁多貨

隻nt01ax都唔好抱太大期望
基本功有就收貨了

之前日本都好似賣斷市

第一次用呢啲耳機 有野想請教下
女友送左對jaybird run俾我 隔出面聲同聽歌都幾滿意
但講電話簡直垃撚圾 用佢黎講電話 女友話背景聲仲清過我講野 前提係我已經攞左部電話哄到勁近個口 就黎同部電話打車輪咁滯
係我唔好彩定係呢隻耳機係咁？

冇比單 (可能我冇request), 不過保養係睇內盒背面張黑色貼紙, 有就保

你個耳機有咪架喎
唔係用嚟電話個咪架喎

不過其實而家嘅無線藍牙耳機通話係差

恕小弟on9一問 個咪巴位係邊？
我既理解個咪位應該係耳機入面 我戴左上耳應該對唔到黎講？

佢都係話有貼紙就有得保
,但番到屋就諗佢點知夠唔夠1年
定其實佢預唔夠一年就摺間鋪

可能我唔識用 我用耳機講電話講到鬧交咁聲

職員話只要有貼紙就保 所以除非停產左好耐先拎去話整/間舖摺左, 如果唔係拎住張貼紙去就有得換

煲哩隻變化真係幾明顯,樂器係出返D,人聲好似無咁蒙
聽手上嘅jpop 仲係一舊舊，但係聽hkpop/alan walker 又唔差喎

係正常架
除咗air pods 之外唔好預攞嚟傾電話

好，唔該哂

噢 仲以為可以兩用
咁搞法講電話要除耳機好on9

我就聽廣東歌多
樂器聲係出咗 不過如果首歌好多樂器嘅話人聲會比佢遮咗

Sabbat E12 啡色轉讓
全新買完一日都冇 未開未用

買完先發覺鋰電池唔空運得
求有心人收留佢

炮台山門市買
行貨新包裝

留tg 等巴絲回你啦，仲有試下dcfever

再唔係用hong kong post ec-ship寄，之前日馬退貨寄返去都無問題

樂器/bass 多人聲就沉左

鐵三角 睇utube delay 得好撚勁 有冇解決方法??

用網頁版試下

點解咁神奇

係咪全部都係網頁版先無事
用ig fb app 版都係會delay 到仆街

你唔早啲出post 今日先買完呢隻色

唔知

頂住先

限制個d同普通空郵有分別？

我都係今日先買

detail我都唔清楚，不過我寫earphone 佢又照記到過去，另外真實D tablet 有電都係咁集運返嚟，細容量可以一試嘅~

有冇巴打知NT01AX係咪真係短期內都唔會有現貨？
我見日本BIC同埋YODOBASHI全部都係寫住要訂

呢排冇左真無線用好唔慣

好快有，最快下星期

6點幾個時買？
咁啱個時有個女仔買完好似盒都無開就走咗

下星期都好D
有D答我月尾或者三月

耳機仔使鬼整咁耐咩

不過我都係覺得差d
過幾日出星際再試下呢個價位有無得邊隻好聲d跟手放左佢算

四點幾

新買第一日個陣聽真係差到仆街 近乎冇bass 人聲又後又濛到鬼食泥咁 尤其係女聲 感覺仲差過iphone 跟機嘅earbud

依家煲左幾日有啲驚喜 開始有返啲bass 音質有返層次 人聲前左清左 聽男聲接受到 但女聲始終差咁啲 高音延伸同穿透力唔夠 不過對得住呢個價位啦

噚日行星際見到有幾間都有貨喎

今日遊晒成個星際，連隔離旺電同埋地庫都去埋
全部都話冇晒貨

不過有幾間有擺個盒出黎，但係問佢都係話冇貨

係咪你耳膠唔啱size咋，我覺得bass重得滯

Jaybird run xt $1499 買得過嗎？

上一代斷線斷到仆街，睇定d好

我用the dash pro冇delay
唔知係唔係暫時得佢冇

搭單想問有無人試過？出面好似已經有得賣，比較想知講電話果到有無進步定都仲係勁細聲

想問下Senn tw係用comply true wireless定係audio pro會岩啲?

巴打 求推介 冇限budget 會帶黎做gym跑步
本身用緊jabra elite sport 2 但係跌左

用普通籃牙啦，跌得一次你實會跌多次

求勇者？

用左一年有多啦

如果真係4.2真係唔會想買

想問一下JBL FREE 有冇人用緊? 評價如何?
做緊PROMO 好似幾抵玩
用黎跑步用得嗎?

d bass好似差d 唔知點講 總之聽落好似怪怪地
聽d hip hop 咪有bass 但聽pop好似無乜bass

買左jlab jbuds air 台灣買連運費$550HKD
睇片冇delay, 音質都唔錯
唯一係有少少唔岩我耳型 戴得耐有些少唔舒服

有同感，聽極都係怪怪地，哩個野好睇你聽D乜，分别可以好大

有無巴打用緊nakamichi nep tw2 plus? d聲同connection如何?
8個鐘好吸引

⼀⼃⼁乛⼀⼀有冇巴打知呢個好唔好用？

係
個bass可以差可遠
不過公道啲講 功能無投訴嘅
又無線充電 通話又唔差 同埋長氣
btw琴日我聽咗半日 跟住差咗半個鐘都竟然滿電

太偏門

agger, 電量同bluetooth connection 真係無投訴

追加防水only，性價比奇低

$1000 budget 想送比男朋友有咩介紹？
本身佢好少聽歌，多數用途係傾電話
希望各位可以指點下

back左，做老鼠

勇者

勇士

知唔知有冇貨

星期日仲有貨，不過已經唔係400啦

巴打係咪想要
我有隻煙青色想放, 買咗唔夠一個禮拜, 運作正常, 有齊晒行貨貼紙
係我唔係咁中意隻嘢啲聲
如果啱留個tg

btw 有無巴打用緊beans pro 有無咩大問題

係唔係會有個白燈長著

日經
聲麻麻

入左jabra active 65t
幾正

祝你好運唔洗整

之前見ＶＡＮ 仔做過開箱
佢舊電續航力低左Ｄ

估唔到ＪＢＬ Ｄ聲都竟然唔得

用左一個月

無咁快嘅 過多幾個月再講啦

你個個成日壞咩

我之前用過65t
3個月到去一次維修中心

啱啱尋日整完，買咗半年左右，祝你好運

Free x 係咪都係麻麻？

用左成個月，每日3-4個鐘，好似叉過3次電
隔音 通話你預麻麻
斷線 delay唔多覺 （iphone）
音質 我木耳好滿意

都睇中左，但見冇咩人討論
呢隻最大問題係咪通話，其他都平平穩穩?

我見佢都算長氣有5個鐘
同埋有無線叉電
有無巴打入左手分享下

屌你老味
今日唔記得帶headset
攞返隻65T出嚟用，仆街隻右耳壞咗
細聲左1半 ， 唔知關唔關sound+ 岩岩update事

佢send email俾我話有99喎

利申：上次back咗X-SHOCK

你指邊到 個盒？

講電話 AirPod
隔音 E8

個耳機

Connect 左就會熄左

街價仲平過back啦

講電話唔好用tw

x-shock咁伏仲試

得Airpods先講到電話

no la
65T, Senn , RHA, Motorola vervebuds 500都可以

準備聽日買65t，有咩要注意，同價位有其它選擇嗎？

我睇緊水貨e8 貴65t少少但好似好好多

65T通話會贏,聲就唔知,冇聽過E8,但65T不是什麼好東西...

search定代理地址準備保養

乜原來咁少巴打用 咁睇黎都唔係太好

其實而家買e8有啲反智
周街都係5.0 你仲買返4.2

B&O 生活品味

你試下pause 一下條片隔一兩秒再播就唔會delay 得咁多， 0.5s 左右， youtube 可接受
不過firmware 有待改善， 因為呢個情況都幾經常發生
利申： 前用家，帶得唔舒服放左

我都係用nokia 8.1, 我qcy t1c 有aac (samsung s7 係ok) 但連極都係sbc 我反而覺得係nokia 個aac 應該有問題或default disable 左， 上網都有講， 岩岩係poweramp check 完都係sbc, 反而aptx,同aptx hd ldac都support, 搞到我而家一定要買有aptx 既耳機

試下開developer mode
manuel 轉acc

其實論隔音同舒適度，E8 係正嘅~

e8 有牌子，有app，有transparency
800蚊真係差唔多

等下先啦

依家第一代減得好犀利
第二代冇乜大改善但貴好多唔抵

水貨千鬆啲其實ok
好過bose

都係呀~記得記得記得裝app tune EQ

手動轉左都係出SBC,

嚟到都係見sbc?
你試下delete左佢要pair 啦

感謝，我試下

唔記得講之前已試左， 無作用的， 你轉左aac 後再入返去都係sbc

佢有顯示唔代表用到，呢度只係顯示耳機個功能， 都要睇os 有無support

nokia 8.1 應該有aac bo

aptx HD d聲靚好多？

aptx HD 格式上更接近無損
音質如何係driver
Klipsch 以前用佢 d有線唔錯
唔知true wireless會點

明白，不過應該幾貴，同埋幾鐘意65t個樣

試過曬,連RESET都做埋,都係SBC,我覺得係AN9問題,又或者要等65T有更新..

無呀
唔知係咪android 9 問題

mx-900 講到咁神嘅，有冇伏

Sennheiser MOMENTUM 定e8邊隻好

另外Sennheiser MOMENTUM 係咪斷貨

AN 8.1以上就一定有AAC,我隻QCY都連到AAC,係65T反而唔得

冇伏

有時間咪去試晒兩隻佢再決定囉

其實連大陸CHEAP雞野都有AAC,有時呢D所謂牌子野,AAC都冇....點解會買得落

百貨應百客...

Soundguy 呢篇文章點出 aac 無乜用
AAC 十年前野，唔使再J佢
上aptx ldac 先係王道

呢一link係大廠vmoda對codec既描述
用CROSSFADE 2 WIRELESS作例子(本身無AAC，比iphone用家恥笑)
但係百貨應百客，佢最近都加翻CROSSFADE 2 WIRELESS CODEX EDITION比翻iphone用家買
但係咪代表加左好聲呢?唔知...

Bluetooth audio quality is defined by the codec algorithm and bitrate transmission versus the Bluetooth version. You no longer need to sacrifice audio quality for wireless convenience with a little knowledge.

Qualcomm aptX technology is V-MODA’s preferred codec to achieve CD quality sound and cross-platform compatibility. aptX’s algorithm was originally engineered for professional film and audio engineering studios.

aptX works on macOS, high-end Android phones and Windows PCs (via supported adapters) – max 352kbps
AAC (Advanced Audio Codec) is optimized for iOS devices and many apps, it can also save power with its lower transmission bitrate – max ~256kbps
SBC (Sub-Band Codec) is universally compatible across all Bluetooth audio devices – max 328kbps

Both the audio product (headphones or speaker) and the streaming device source (phone, tablet, laptop, PC etc.) need to support the same advanced codec or it will default to SBC.

咁其實我覺得單體調音比codec重要,不過冇始終係差左少少咁,尤其去到APTX

心理作用啦，aptx hd 同 ldac 先靚聲少少
a2dp sbc聽左十幾年啦，咪又係咁

我用我同事部8.1 同我隻65T 連咗，結果1樣

不過我自己部機行到aac

點睇Studio TOLV

冇乜評測喎

果啲囉

e12 旺角有冇邊間鋪一定係行貨
唔該哂

你果隻係qcy 咩型號， 我t1c 唔得，都係出sbc, 放棄

剛買左beoplay e8配對但一播野都係電話出，睇返係已配對，有冇師兄有同樣情況，幫幫手

ps 用緊note 9

nt01ax適唔適合做運動 見佢得ipx4,但係幾鐘意個外型

去衛訊叫人幫手啦

周圍都冇貨

運動用nt100
大把貨

對個外型麻麻,想平時都用到

等下啦，不過跑步用tw跌97左好肉痛架

本身用plantronics backbeat 但壞左外殼打算換過對平時都用得

做gym 用 bose
跑運動場圈用 jaybird
跑街唔敢咁搏，用aftershozk好過

唔該巴打先,之前有諗bose不過好大舊突出黎

bose 正喎

plantronics 近排無咩新款

隻3100 又係掛耳

邊到有得試Sennheiser MOMENTUM

先在藍牙delete, 再連一次，如果唔得，要reset隻E8

好似冇乜邊隻好咁
想出隻講電話同睇片用 但係Bose 通話好廢

大鋪應該會有掛

用緊 對得住個價
聲普通 未試過斷

我有隻上個星期買嘅想放
巴打要唔要? 可以平啲比你
行貨嚟 有齊晒貼紙

講電話就air pods 啦 冇乜邊隻好嫁啦

我係99蚊果款T1

求Nuarl nt01ax包膠
如果同active 65t(唔壞情況下)比邊對值得入手？

USD199 = HKD16xx
唔貴

1隻aac 1隻aptx..

銅鑼灣百記
灣仔Let's go audio

spec就nt01ax for sure
不過未試過音質如何

呢隻我等佢一返貨就狗衝
斷估Amazon同biccam yodobashi堆5星review唔係全部都係打手掛

等你report,

我用開罪大隻true wireless
基本上唔係紅綠燈附近會左右輪住斷同埋做到罪大出品隻音質我都收貨架喇

隻1000X雖然個個都屌，但係除左斷線之外聽落真係唔錯既

音質如何自己耳最清楚，岩你就好

mw07係咪舊電出事？ 求教

未有包膠或者未有demo試之前真係唔敢買，上代個隻nt01都幾多負評，斷線問題幾嚴重

我想問下people最近簽joox送果隻noisezero WZ+
垃唔垃圾? 即係指個耳機值唔值4舊水

1000留下 穩定 睇片delay少
邊隻好

QCY有對一模一樣

值，冇繼綫，不過聲底薄，youtube no delay，基本功能ok

正價460-499

QCY 打手

公模野提醒下都打手....

拎qcy出來唔使討論啦138$全功能做齊

想買TW主要用黎做運動同通話
有無咩好推介？
budget 2-3k都得

咁係丫麻,有人問咪答下...提下係公模野都唔啱聽..呢D公模野好多時大陸貼一個牌,賣外國貼個英文名牌子,最多係開機語音唔一樣,但聲音都係大同小異

你打爛左好多廠牌既經營，打爛左好多打手既飯碗...

佢係人都話打手
有人話Senn 差電有問題，最好買行貨
都話人係盲反Senn

唔需要浪費時間係d咁既打手到啦

我都係， 想問你係咩setting? 我真係唔work, developer mode 轉到aac 唔會彈返轉頭？ poweramp 又顯示到aac 輸出？ 定係係個藍芽profile 度見到有aac?

收啦lets go 打手

99USD

我從來冇叫人果度買wo🤣

好似幾吸引, 不過10月

買隻心跳錶秒殺佢啦

新手買佐bose sport free
想問駛唔駛Bo機同點Bo

如果出到AAC就poweramp同developer到會寫用緊AAC,你唔洗再試啦,我今日試過朋友另一款有AAC的都係出唔到,唔關setting事的

仆街nokia hmd

note9 無事

nokia = 大陸rom

呢個setting係邊度搵?

買左active 65t 幾好

poweramp

thanks

sony都有呢個bug

今日入手e12, 音質幾滿意！

唔係掛

呢個價位 又真無線 算係咁啦

求救! 我買咗個beoplay e8送畀人, 但係佢部手機一直都連唔到個耳機, 佢係用note 8, 係咪個手機嘅問題, 因為我試係一連就得。

入唔到配對模式定搵唔到對耳機？
搵到配對唔到試下你自己嗰部唔好開藍牙
都唔關事就佢部電話有問題

係配對到但係連接唔到, 我試過熄自己藍牙但係佢都一樣連唔到。

試下裝左app先

佢見到藍牙唔work, 都有試app, 但係個app最後都叫佢連返藍牙。

E12開心使用中
但自己戇鳩禁左去普通話 點樣轉返去英文

試下重設佢部電話嘅網絡設定
都唔得先試原廠設定

其實煲一陣之後都ok
我一開始都覺得蒙到仆街
但煲煲下開始好d

有得轉普通話架咩?
英文有鄉音 話唔定普通話仲易接受

問題已解決 : 佢清咗個藍牙配對紀錄, 重新開機後再連, 就連得到 !

RHA TrueConnect vs 65t

係咪RHA音質好d？我鐘意人聲前的耳機

樣又靚仔 係怕佢bass太轟

亂禁變左普通話 老實講寧願要返英文

開機狀態下 連禁5下 試下

小弟想問如果400-600筆直
音質行先，其次係穩定
可以有乜選擇

Sennheiser MOMENTUM True Wireless
B&O Play BeoPlay E8
2揀1, 兩隻邊隻好聲d? 睇片會唔會delay?

sennhiser啦
e8 除左牌加水貨平，其他算啦

去太子始創二樓試啦，任試
a1 即係 mobo

無線耳機都算係幾明顯嘅飾物
500蚊買個人人都知你戴緊支那耳機唔會尷尬咩...

會....
所以我都係偷偷地帶

想請問BOSE sport free 旺角 / 深水埗邊間平又有得試?

想問吓係咪得sennheiser momentum 同audio technica CKR7TW support aptx咋？

我出街用65T..D雞野都係扮工用

1000樓下beans pro 好唔好 定有更好選擇
有無線叉電 長氣 不過唔知d聲點
有無巴打買左

Sennheiser MOMENTUM True Wireless 邊度買最平?

Pioneer 掂唔掂

除左樣之外，功能ok囉。

呢隻喎巴打

而家好似最平係129個set?

得左THX

我都唔明,大陸野出名QC差,以前啲人吹到KZ有線耳機好勁,買過屋企用,用兩星期左耳無聲
而且帶出黎大大粒明顯過耳環,比人睇到係大陸野,堅柒
同一價錢真係寧願買個無咁靚聲既正常牌子

隻NT01AX睇落真係幾吸引 幾時先有貨

係豐澤買耳機是否不智？

如有信用卡回贈商場回贈可一試

nt01ax 都ok 靚聲

沒有 咁應該邊到買
行完旺角一轉見一樣價錢

一樣價去豐澤囉

ching 呢隻qcy 公模

咁係咪姐係唔係咁好

800蚊夠買6隻qcy

會唔會sudio呢隻好d

似似地qcy公模

我都覺佢似
不過1000蚊樓下又無乜大牌子

其實好抵玩

星期三訂今日打黎話要下個月頭先有

真心唔錯

唔撚係掛
我早兩日出去問就係有D答我最快要月頭
我諗住下個星期再去睇過

Momentum而家邊度有貨 同幾錢？
mw07邊度買平？

nt01ax用咗兩個禮拜,好滿意

係，有aptx 又戴得C服

分享下， 音質， 接收， 通話質素如何？

+1

冇試個隻500蚊左右既耳機啦咩

想問下巴打們 深水埗或者星際有邊間買到E12行貨？

周街都有喎

唔係喎巴打 我見間間包裝啲貼紙都唔同

推介Sennheiser MOMENTUM TW既人係真定假?
今日去試, 舒適感好差.. 上半部份平的, 根本戴不穩
個輕觸更加係試過所有耳機中最差, 又難控制, 又轉transparent會停左首歌
最重要係好易hi到, 未禁兩下, 就已經當左你禁一下
作為一個true wireless真係唔合格囉

爬文啦，三張貼紙啊

冇錯！所以而家等sennheiser true wirless 2.0 ！

溫馨提示:
我兩個月前買舊版(舊包裝)
冇bass, 聲薄....

上星期個fd買左新版(新包裝)
啲bass重返, 聲一樣薄, 調音加強左echo...

(舊包裝)

(新包裝)

港版靚聲D！？

原來有分別
多謝提醒 今日未買冇中伏

兩隻都係港行, 對比過發現舊版四平八穩調音正常....
新版味精多左, 聽某d歌會好聽左, 但係聽某d歌又會變衰左...
新版聽落有d奇奇怪怪既感覺....我覺得係廠方調音出左dd問題咁law

ching永遠都係尻up

個touch係要習慣下個力度
tune得最好都仲係airpods
不過你戴唔穩唔關對耳機事，係關對耳膠事
轉耳棉會好啲

仲有一樣冇講, 就係右邊按一下會去跳去siri, 呢樣真係好煩, 當你hi到/佢錯誤sense到你禁一下果時, 要轉返去繼續聽歌/睇片, 會好晒時間

岩岩買左sudio
翻到屋企聽左陣 d聲幾好

我又唔覺舊版無bass，反而覺得D bass勁得制

用開65t 但出街跌左
想問下咁多位巴打依加仲係咪65t屌打
定係升senn tw

有冇巴打隻senn 成日入盒都唔識叉電 仲連住電話？

旅行跌左對65t 諗緊買邊隻

2000蚊筆直 音質行先 有無咩好推介

好似通病黎

次次都要搵條線叉一叉電先得

我果隻冇事
你呢個情況正常係個盒冇晒電隻耳機先會唔識斷
如果你個盒有電都咁樣應該可以CALL保養了

個盒啱啱叉完都係咁 thx 巴打

拎去保養啦

個android app可以disable個禁右耳開google assistant，照計ios版都可以
開transparent都可以keep住播歌，都要喺app較先

請教各位巴打
1000蚊以下聽歌為主有咩選擇？

冇事+1
快啲拎去維修

sennhiser tw

$1000以下 認真?

1000以下買e12啦

Sudio tolvo 啦
把聲唔差 仲要一次可以聽7個鐘 岩哂

sosad 咁應該好多9.0都有事

咁快轉口風ar

2隻都唔會啦
senn唔係升級啦

冇
音質ok 係Bose
不過有其他好多問題

nt01ax 可能ok，不過要等返貨

Mcgee ear one 有冇人研究過？

係通病

ps：小心一陣個玻璃心可能又話我地盲反Senn

cowon CF2 聲其實都唔錯

走開啦letgo audio jabra 散貨打手

咩先係升級

算把啦你
成日係到9吹
你咪試下去let's go睇下搵唔搵到我

sudio邊隻?
出街connection穩唔穩?

音質,功能,硬件都有upgrade先叫升級
senn音質唔算好
功能同65T差不多
硬件係多左aptx
仲要差唔到電....

最後都係買左elite 65t，尋日帶住佢跑渣馬真係好爽，無線fing fing下真係好唔同。

優點就係隻耳機真係好型，5個鐘續航我覺得算係唔錯，另外音質離講，無特別，勝在平均，人聲都夠前既我覺得

但缺點就係，個充電盒好難開，同埋隻耳機竟然jabra個字我用完第一日就luck色，唔知可唔可以囉番去換

個盒
我用左3個月個lock就爛左
我自己改左佢做磁石

想送個無線耳機俾男朋友 想請教下各位巴打
佢多數用黎聽歌睇片 有時同我傾下電話 (所以收音最好好啲)
應該唔太識分靚既音質細緻度個類 只要質素過到中上就OK
偏好非入耳式(但我諗入耳其實都OK 不過有無啲非入耳式都得? 我見大家推薦個啲都係入耳式)
隔音最好好啲 佢成日較到好大聲去阻隔啲背景音
聽佢講 airpods有得拎低一邊耳機就會自動停歌 佢好似都幾想要呢個功能
藍芽最好都係行5.0 (唔知係咪而家全部耳機都係? 我只係聽佢講)
佢而家用緊apple原裝電話送個啲 電話係用緊iphone8

想問如果要fufil晒上面既條件 係咪一定要過千/千中?
因為窮學生想盡量平少少 千頭都OK既

另外我search晒#1講個幾款
想問下Master & Dynamic MW07 True Wireless係咪真係值回票價 平價個啲完全無得比?
因為我見佢外表都好靚 (有啲成個助聽器咁 個盒又醜)
睇unwire又講到佢好好咁 不過成2400
有無啲平啲又做到差唔多質素既選擇?
如果真係好過千頭budget好多既話 我唯有儲耐少少錢買個最好既男朋友

唔該晒長氣左少少唔好意思

漏左樣好重要既野
佢成日好大頭蝦跌野/漏野 呢個都係我驚佢用無線耳機既問題
所以個耳機一定一定要唔易甩
最好有airpods有得拎低一邊耳機就會自動停歌個個功能

又通病
乜春都通病
樓上D巴打個個都冇事 得一個有問題 個個都叫佢拎去保養都有得屈

咁西利，大慨點整？

bass ok??

唔西利，手功差，整得唔靚
開左上個位，另外taobao岩size磁石放入去上下。
真係獻醜啦

爛盒同路人...

我果日大力少少就按爆左佢
要玩改盒就自便同自己承擔風險

我之前跟你LINK買左啦,不過我個痴得返就未有改

咁就用住先啦

jabra 通病

65T la

65t,又型又唔易luck,我個隻都係我叫條女送比我

利申，打手

係ka
我好多個post前講左啦

等得不如等
T5 出左再比較

jabra 玩兩玩爆盒你仲推介
仲介紹人地diy盒

咁Senn差唔到電你又介紹人
senn打手你算把啦

你都幾on9 ，差唔到電都講得出

大把人講左一係差唔到電
一係電池倒水（仲要official 都認左電池倒水）
你瞓醒未？

你係咪short 左？
差唔到電佢執左成世啦

話佢爛聲 主觀問題 算
走電 係真係咁 都屌得合理
係咁屈人差唔到電真係痴撚線.. 如果係咁佢一早俾消委會告啦

你條letgo 打手為左散貨
wm007二手價得1400，你叫人2400接貨
jabra 65t 成lot死貨出唔到，又狂推

二手價都出埋

E12音質根本垃圾
不建議入手

之前都有師兄講過
Senn 有機會接觸不良差唔到電
要大力按實先得
我fd都係中伏者之一
差唔到電告咩鬼消委會， 有warranty就告唔到

咁叫你fd去保養咪得囉
一兩對qc問題講到變通病 又唔見我果對係咁

邊度有得試

百記試好啦
去其他地方試有人玻璃心ka

想買e12
上面有巴打話音質垃圾，除左依樣仲有乜缺點/優點
如果筆直600-800，音質行先，穩定其次，仲有乜選擇

有冇巴打知
65T 係百記用匯豐卡扣8%抵啲 定落星際/ssp抵啲?

咁嘅水位。。。邊有音質可言
自己去試，睇下岩唔岩自己啦

屌你又喺度亂鳩噏當用家意見
收皮啦你

爬文，先出聲啦,on9

通你老母病
我嗰對冇嘅話，我畀舊屎你你係咪同我食咗佢

出面做緊$1300落下, 如果百記$1300再加8%就抵!

有唔少人有事就一定個個有事？
65T個盒因為設計關係係易爛，都唔係個個用會爛
好心講嘢用下腦先講

收皮啦你
唔夠人駁就叫人爬文
你成日唱和放大啲個別用家問題，就講到好似全世界都有咁
而且你本身根本就唔係用家
你唔係打手我諗唔到仲有咩可能

通病呢個係你自己講㗎on9

多人report有事係咪通病？
你要話唔係，係QC差的話，ok fine

sudio tolvo bass夠唔夠勁？

啱啱入手B&O Play BeoPlay E8
要做窮撚了

有冇巴打用過jaybird run 諗住買黎跑步用下

台灣訂咗mavin air x返嚟,點知個叉電盒唔work,台灣代理即時安排速遞上門成set回收

幾錢入手

用緊Jabra Elite 65t 加埋iphone XR 頂佢睇youtube 會聲畫唔同步
但最低死係我朋友部XS 又無呢個問題
有冇巴打都係呢個組合 有冇用後結果比我?

有無巴打買左nt01ax分享下用後感同邊度買呀
小弟用開airpod 隔音差就不嬲都知 但尋日係室內試隻65t覺得音質無乜分別 係咪我木耳

同問

係呢度買制唔制得過

聽講都係無貨架

真係有現貨咪買

連價格網都得番一間出價，你估會唔會有貨嗱

price全部都係假報價黎，去到或者打去問就會話其實冇貨
應該係比人問到煩所以連報都廢事報

想買無線耳機
最近係YT見到介紹JLab JBuds Air
好似唔錯 但香港無得賣
要點入手?

都唔知係唔想入貨定真係咁好賣